# #
## Memcached ##
## Redis ##
## So sánh ##
### Khác biệt về bản chất ###
Theo như định nghĩa, ta có thể thấy Redis được sử dụng như là một database, còn memcached được sử dụng như là hệ thống lưu trữ bộ nhớ đệm
#### Server-end data operations (các phép toán cho dữ liệu ở phía server) ####

#### Memory usage efficiency (Mức độ hiệu quả trong cách sử dụng bộ nhớ) ####
Memcached hỗ trợ chuỗi nhị phân chỉ đọc, nó không cung cấp các loại dữ liệu bổ sung. Tuy nhiên Redis
#### Performance comparison (So sánh hiệu năng) ####
#### Read/write speed (Tốc độ đọc/ghi) ####
#### Disk I/O dumping (Backup dữ liệu) ####
